做人要做張健宗

條仆街咩都 唔做 唔講 唔理
全職卸膊 出事割蓆
廢人上位的典範
少做少錯
唔做唔錯
每月白逗人工
仲要有機會汁雞做特首
痴線

公務員嘅極致

仲可以炒樓

之前有個comment話佢咩都唔負責
淨係負責決定將個幾條頭髮梳左定梳右